林早洩你真係唔死都無撚用

星期日10點幾死server，12點用得返，轉頭唔夠一個鐘又熄登。
你呢d仆街 forum 真係執柒咗佢啦。
你整乜柒 m版真係狗都唔屌啦。

到今時今日仲係度嘈

高登D野做乜上黎呢度嘈？